有冇人知中電抄錶員咩人工？

同學話自己好好pay